「港足」10月10日 香港對馬來西亞 有冇人去睇

套票已買

我想問學生係咪有優惠票 諗緊同邊個去

48蚊張
105/106見

多左兩張正價飛,平放
有意tg: edward1906

幫推

手足你啲蟹貨仲未甩到

到時即場買唔買到

喺球場出面問人攞免費飛啦 週街免費飛

堅有？

垃圾波都俾錢睇？

靜啦垃圾 蒙騎屌打你

上次打北韓啲免費飛多左有人周圍派 不過學生飛都係幾十蚊姐

諗緊同邊個 因為我係學生 但陪我果個唔係

YES，想站立打氣應該坐邊區

同樣學生飛 想問點解我係101-113 118-125 129-132
好似任揀咁？

無劃位

Thank you 第一次買飛入場

105/106

請大家去103-106聚集
今場好似有唔少第一次入場嘅手足

柒啲問句 屋企得件皇馬波衫 著去會唔會畀人打
利申第一次入場睇